[Playoff Mode] 騎士無左艾榮仲勁2

續Post

想知G1留力既吾皇, G2開完無雙Mode 大炒我塞幾多分?

Keep到東決喇

celtics都係冇左irving仲勁

笑死

打多兩場

占狗又要潛水幾個月

塞軍/騎士冇左艾榮都入到決賽

但無左艾榮隨時入唔到總決

brad stevens 好勁，綠軍如果入 final ，算係奇蹟。諗緊下年齊腳，簽多個勁人，唔知沖唔沖冠。簽可愛 ，定 pg 幻想下

仲可以簽多個勁人 ？

CBS有料
上季幫IT set左套戰術 去彌補佢身高不足 殺到入東決

Rozier JB 覺醒 JT做到即戰力
下季KI Hayward 復出 其實人腳都夠

唔係話簽kawhi咩

唔好燈

我覺得 j brown 同 tatum 係天才球員，好似打左 5,6 年咁。唔係話艾榮同 hayward 唔勁，我只係覺得有 kd ge 勇士接近無敵。如果多支炮同 kd 搶分增加奪冠機會嘛。

傷後唔知會點，未傷一定唔考慮

唔知夠唔夠錢同牙力叫到佢，猢對可愛都好有興趣

咁睇嚟猢簽到佢既機會大啲喎
猢又有米 又可以比佢做一哥

希望係火箭啦

猢對沾屎更有興趣

沾屎究竟幾時先回塘

我皇食撚滑
咁急做乜
睇多場先認真ok?

沾屎好勁秋，個人覺得技術同能力比高比更接近 jordan 。

我高比迷
占屎係團隊型
但高比既單打能力同技術個人認為比占屎好
占屎既身體素質高過高比幾班
而且高比同佢打法都唔同 好難比較